Προγραμματισμός Συστήματος
2η Εργασία

Μελίνα Σίσκου 1115201200161

Για compile εντολή make.
Γραμμή εντολής ./jobExecutor -i inputFile -w numOfWrokers (με οποιαδήποτε σειρά) ( argHandling() )


					ΠΡΩΤΟΚΟΛΛΟ ΕΠΙΚΟΙΝΩΝΙΑΣ
Μετά τη δημιουργία/έναρξη των workers o job executor μέσω της select διαλέγει αν θα διαβάσει από το stdin 
(δηλαδή αν θα λάβει κάποιο query) ή αν θα διαβάσει από τα pipes των workers (δηλαδή αν θα λάβει κάποια απάντηση).
	-Αν διαβάσει από το stdin κάνει write σε όλα τα pipes το query.
	-Αν διαβάσει από τα pipes διαχειρίζεται την απάντηση.

Οι workers μετά τη δημιουργία τους δημιουργούν ο καθένας ένα map και ένα trie για τα αρχεία των directories που τους μοιράστηκαν.
Στη συνέχεια (workerFunction) μέσω της select διαπιστώνουν αν υπάρχει κάποιο αίτημα να διαβάσουν, το διαχειρίζονται, 
βρίσκουν την απάντηση και την γράφουν πίσω στο pipe.

						

Έχει υλοποιηθεί	
-wc
-mincount
-maxcount
-exit
-search	 	!!! H search επιστρέφει το μονοπάτι του αρχείου και το περιεχόμενο όλου του κειμένου και όχι μόνο της συγκεκριμένης γραμμής όπως ζητήθηκε.	    	
		!!! Για το λόγο αυτό εμφανίζεται segmentation fault για μεγάλο αρχείο εισόδου καθώς ο buffer του pipe υπερχειλίζει.
		!!! Επίσης δεν υλοποιήθηκε η επιλογή για deadline

Δεν έχει υλοποιηθεί 
-bash script

valgrind: no memory leaks - no errors
			
